# Scala life
Реализация игры [Жизнь][1] описанная в статье [Тренируем Scala на примере игры Жизнь][2].

*Код несколько отличается от описанного в статье, в нем применены некоторые исправления и оптимизации, а так же реализованы методы для изменения состояния отдельных ячеек поля.*

###[Tag v1](https://github.com/dokwork/scala_life/tree/v1)###
Реализация в лоб. Без ограничений.

###[Tag v2.1](https://github.com/dokwork/scala_life/tree/v2.1)###
Реализация без переменных и ветвлений

[1]: https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%96%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C_(%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%B0)
[2]: http://www.dokwork.ru/2016/04/scala-life.html
